NBA 年度一隊guard位

今年好激烈,趁未公佈,巴打們黎估下係邊2個....其他位都好易估

大熱門應該係 westbrook + James harden
跟住就係curry, John wall, Irving, CP3, 速龍雙子之爭

同意
唔同意

唔洗估啦

反而覺得guard位係最易估
答案唔講啦，廢事比人話講廢話

Lillard 同 IT都好勁, 1,2,3隊都難揀

最唔激烈係今年

1隊易dd囉,curry仔慘慘
2,3都好亂

wb harden kawhi james ad
100%既事無咩好討論

,我估IT前過垃圾兄弟

如果按實力黎排2隊一定有it
可惜我覺得會係cp3

有請競猜埋2,3隊guard

無知一問
ad今年真係咁值得入？
少睇nop
另外有無得好似asg咁無c位淨傻分前後場？

wb...數據狗黎渣喎
我覺得就1: it harden 2:curry (雖然好撚唔鐘意佢) wall

Wb 就算冇mvp都一定有1st team 話曬佢數據都真係吸引人 nba係商業運作嚟
Harden carry到火箭呢個level算係咁啦 睇下呢幾場啲雞就知nba幾鐘意佢
James kawaii no doubt
係c位難講啲

波神係唔錯 但nyk柒下柒下咁 冇乜說服力
Ad同表弟合體都不是話太有化學作用 不過ad一向high rate咁解 ad都大機會

C會唔會係字母哥???

咁我揀ad

陣容已出

defrozen

Rudy>Ad

都唔係官方名單

ruby=trash

2隊 curry, wall or it
3隊 irving, wall or it

話係d投票流左出黎,都應該準

IRVING?
CURRY WALL 速龍雙子 IT 全部都應該高分過佢

二隊